jak se máš ?
Jsem na horách .
To vyborné .
Vstavám v deset hodin , potom hraju ping-pong .
V poledne plavu a pak jdu na oběd .
Ve 14:00 hodin se setkám s kamarády .
Odpoledne se divám na film v kině .
V nocí tanXXXuju v klubu a potom jdu do hospody/baru . Pak jsem samozřejme unavená a jdu domů a spím .
Jak se máš ?
Byla jsem na horách .
To bylo vyborné .
Vstávala jsem v deset hodin , potom jsem hrala ping-pong .
V poledne jsem plavala a pak jsem šla na oběd .
Ve 14:00 hodin jsem se setkala s kamarády .
Odpoledne jsem se dívala na film v kině .
V noci jsem tancovala v klubu a potom jsem šla do hospody .
Pak jsem byla samozřejme unavená a šla jsem domů .
Mám ráda dovolenou !
Bohužel musím zítra jet zpátky do Prahy .
Uvidíme .
Mnoho pozdravů .
Eva
